讀書係咪真係咁重要？

都要睇你想做咩

呢個時代仲有咩學一門手藝？科技咁撚勁，乜都Ai遲下，班搬運佬起場佬全部收皮 唔讀書食撚得屎

唔係,但唔讀書你係咪有另一門手藝先?
你有其他野叻既咪發展其他野
冇既就死返去讀書,唔讀書又冇野叻只係代表你懶先唔撚讀書

你認為乜嘢叫讀書先？
我只能夠答你，學習係重要囉

我幾十歲人先自學返中學初級物理，藝術，數學，哲學，宗教，歷史，不知幾過癮。學知識係好開心。
不過我都明白細路仔唔明白學習為何物，而被困在學校做功課考試嗰種無奈。

細細個唔想讀書岀左黎學師點知做咁多年野就讀足咁多年pt 返學仲辛苦

慘

睇你讀咩書

個人認為讀書 ≠ 報讀正規課程

你問吓烏大龜，佢實答你唔L係

仲未諗到 唔知自己想點

識人重要過讀書

最起碼要透過學習去明白事理
繼而係不同領域揾自己興趣，如果有目標又繼續鑽研，你嘅成果亦可能留倒畀之後更多嘅學生同其他人
唔讀書唔係唔得
但明顯少咗一截，有好多人基本野係學校無學好，出咗尼做野好耐都未catch up返

有機會同時間就要好好學習
相信好多過25歲嘅人會明白，思考同學習速度真係愈大愈慢

讀書梗係好啦，人有求知慾，當獲得一啲知識嘅時候會開心同埋想繼續學落去。但係問題係有大量嘅功課同測驗考試，我認為呢點先係學生唔願學嘢嘅重點

唔係，咁你讀唔讀?

U MK behaviour

唉，真係直情 discourage 學習意慾，同埋中小學啲學科又無得揀